係咪所有女仔都想男朋友公開佢地嘅關係

我係ig story po過我同佢嘅相，不過就限時，如果各位巴打都覺得要嘅話我就直接po相，唔po story其實我識嘅人都知哂，不過唔知女仔係咪都中意男仔po佢地啲合照

我又唔係你條女 問我做咩
好心兩個人相處既問題就問返對方啦

你唔公開，即係你隨時可以同第2, 第3, 第4, 第5, 第6個女仔講你單身又無人查到架啦

有啲男/女朋友唔多唔少都會有啲佔有欲架啦 叫你po相真係好閒

睇雙方相處啦 睇下對方係咪好無安全感
有啲po曬相都可以出軌 有啲唔po又好sweet

又唔一定要公開合照，有時影下佢手仔tag下佢都得㗎jer